好健康IQ題 旅行去咩景點最健康？

1點50分開估
今次包高質

秒

屌你老豆

中國廣東省湛江市霞山區健康大道

時間又到啦

答案係 靈堂(0糖)

食太多糖對身體冇益架，容易有糖尿病，又會加速衰老。 戒飲一杯珍珠奶茶，隨時後生返十年呀

又係你件假膠

樓豬好高質

做人不要太李斯